周末風力增強巨型KAWS公仔頂唔順！ 大會宣佈明日提早結束香港站

美國藝術家KAWS的標誌性icon COMPANION，《KAWS:HOLIDAY》第3站香港站於上周五起於中西區海濱長廊（中環段）對開海面展示，原定於周日（3月31日）結束，但由於天文台預料未來周末將天氣不穩，為免影響巨型公仔的狀態和顧及海事工作人員安全，大會決定於明日（星期五）完成香港站的旅程提前「游走」。

身長37米、全程保持躺臥姿態的COMPANION有着一雙「X X」的眼睛，是藝術家KAWS的標誌性設計，原於上周五（22日）展出至3月31日。不過主辦單位AllRightsReserved表示，由於香港天文台預測KAWS公仔預可承受4級風力，但天文台預期周六及日風力4至5級，而且更有雷雨。風力會對公仔造成很大拉扯，雨水也會令公仔造成壓力。為了避免COMPANION情況變差，步黃鴨當年後塵因漏氣而維修，同時也會增加海上工作的工作人員的風險，故宣佈3月29日提早結束香港站。

早走早著

垃圾

大型垃圾

完全無美感可言

隻黃鴨靚好多
依隻乜撚野黎 平望樣都見唔到

渣ga

唔識欣賞，咪阻住我平時睇海景。

呢隻野都唔知做乜柒

隻野就好似依家既香港咁
不撚知所謂

呢舊嘢真係唔識欣賞

藝術根本亂來
都冇標準
你話呢隻野值幾億都得嫁啦

on撚9,擺件垃圾喺度又咁撚驚死
不知所謂

潮流既野真係唔撚識

好有代表性
香港都係X X

放係死屍係維港，戇鳩

好似喺台北咁坐起身就話好睇啫，
瞓喺個海度都唔知做乜鳩